交友apps 女仔主動畀電話你加wts，加定唔加?

Sell美容

加左好多個
但無人覆我

你有冇錢買點數卡先
有就加

我建議交友app都係攞ig好過wts

美容G黎嫁 自己睇下係咪商業電話啦

正常邏輯

check過，唔係

做得美容G 點會唔開張普通太空卡

加囉 睇下樣

可能問你要唔要援交添！

小心豬西，遇到個好撚醜豬西用假相